謝安琪個囡乜咁醜樣 ⊙.⊙

仲要8萬5學費 ⊙︿⊙

張靖已入讀一所星級國際幼稚園。講得係星級，呢間幼稚園學費唔平，大約一年85,000元港幣，2019年該學推出幼稚園債券計劃，購買50萬債券，即可保證優先獲得K1面試機會，成功入讀更可確保由幼稚園直升小學及中學，因為夠晒一條龍，所以深受家長歡迎，而張頴康同麥雅緻囡囡小豆、羅敏莊同陳國邦囡囡陳禛都係張靖校友！

咁既樣都開個人i豬 ⊙.⊙

咁似老豆既

Cls幼稚園都出債券

張繼聰細個黎架

想做連登女兒，佢完全唔夠班喎

吓！真係張生？！

係

邊個先喺老豆？

呢個係比華利山老千

髮型潮過謝生 ≥ᴗ≤

做連登女兒？問過佢未

Kaka Ball呢個名真係好難聽 好難聽啊

唔講以為王喜個女 ⊙.⊙''

深得老豆老母真傳喎

醜撚到似佢老母未整容前

細路仔細個似老豆 大個似老母
睇定啲先

仲要買咗50萬債券都先係得面試機會

佢老母本身都唔靚啦
基因問題

所以我咪話Kay個女完全唔夠班囉

想做連登女兒？問過我地一家七口未

謝安琪本身都醜樣
好正常

英基喎 一條龍黎

謝七

有滅盡龍科水 你洗驚佢去建興做雞咩

點解我會覺得佢個女有啲似callstar 個釗峰

其實幾得意

唔醜但好似仔

咁難入既學校
又咁貴
授課內容係咪會分清楚是非黑白？

係咪得我一個覺得其實幾得意

沙田火炭嗰間？

屌 後面棵樹

屌你賤撚到

張繼聰都唔係靚仔
係咁上下啦

當年唱姿色份子笑人整容

一家七口 屌笑死

八萬五姐奶下共都有啦

個腦裝屎㗎你？

有無專家講下佢整咗邊？
佢而家個樣都整得幾自然

問過錢七未

佢老母未整都係豬西 咁上下啦

未來特首

小朋友，冇必要吧

痴撚線
連登仔連細路仔個樣唔啱自己心水都要批鬥下

咁快打大佬

其實10年嚟都係呢幾張
可唔可以搵吓仲有冇其他

希望唔好似舅父咁仆街

神情好鬼cute

屌load咗兩秒之後爆笑

睇片幾得意

女神

先都覺得幾得意，小朋友得意就足夠又醜又唔得意就慘d

應該仲係謝生嘅

77以加點
好似好耐冇佢新相

其實只係剛出道冇錢請化妝師+cool 牙嗰期柒姐

整到飛起

都幾靚女呀

原來咁靚

仆街 笑到標眼淚水

講廣東話喎
我記得唔係話全英文溝通咩

箍牙所以單眼皮？

成班社會垃圾睇嘢淨係識停留喺色相層面
層次好低
佢地會話講事實姐
但到港女話佢地油頭垢面奇行種佢地又會接受唔到發爛渣

一條龍國際學校 有錢真好

而家國際學校啲債券全部跌晒價

50萬買債卷係國際學校入面呢講唔算貴
哈羅、弘立、滬江、漢基個d就堅貴

8萬5唔係好貴姐
大把幼稚園收緊學費5000一個月
未計什費同收12個月
佢多咗責券
不過英基

細蚊女個個都係咁㗎啦，女大十八變，高中先見真章

有啲似日本仔喎

比老母浸死咗

屌乜撚野

詞又唔係佢填 人地比咩歌佢咪唱 關佢撚事咩
咩雞蛋與高牆 都唔關佢事

香港麻元彰晃

認真有7,8分
性交轉運結果

蘋果真係照妖鏡上面嗰張仲好地地

佢老母整容, 雙面人黎,

住埋同一個屋苑

真係好靚

謝安琪：呀媽生到你咁醜點算呀。
囡囡：咁大獲

其實係邊間international school

如果係esf

就應該唔算top

一個月7千唔算特別貴，NGO育嬰園一個月都要這個價錢。

我哋連買債券嘅錢都冇呀老婆

好得意wor

阿叔

警察一家喎
相由心生啦
祝佢老豆老母快撚啲死

都係住比華利山既老千

好似張生

之前人地唱生日歌比佢聽 佢鞠躬同人講多謝真係好q

係咪得我一個覺得幾得意

呢個好似細女黎?

唔算樣衰既
大個執一執都應該幾靚
完全唔係錢七level

點解會單眼皮既
父母都係深雙眼皮基因

裸樹係阿爺

英基唔掂？